啟德站咩事？個個站都好多粉紅色衫

工聯會又整菠蘿？

戰時炸彈

掘到炸彈

岩岩都聽到話咩炸彈。。。

我屙緊尿